【你問我答】男人老狗讀幼教

見隔離post討論得咁勁
借朋友AC解答下大家問題或者一齊討論吓
歡迎其他幼教巴絲一齊討論

利申自爆唔答，準備畢業

大把男仔讀幼教啦，唔撚洗你答呀

男仔讀完有乜嘢出路

巴打讀咩啊 做乜咁燥底

係咪比勁多女溝 多到飽和？

係咪好多女屌？

暫時理想係做一陣老師之後繼續讀書

以我觀察其實都係睇條仔掂唔掂
掂嘅話又真係會幾多女「聊」
但係如果唔掂嘅話都係冇女show

Btw其實好多有質素嘅女出面都有仔

本人乖仔淨係屌女朋友
其他仔就唔知
不過其實都冇咩點聽過有仔屌好多女
其他院校就唔知啦

咁你第時對住班細路要雞仔聲

咁巴打你條女有冇好唔開心

幼稚園係咪普遍都唔想請男老師
我見親都係miss多

又唔洗雞仔聲嘅
誇張啲就要啦

達哥首歌係就係一個幾好嘅例子

信我啦，趁呢個時期屌得幾多得幾多
唔係包你後悔

有無食過幼教女？

其實呢行真係飽和咩
我見啲fd都坐定粒六唔會比人炒咁

男人老狗讀幼教一定孌童

聽啲師姐話如果老師老師做嘢唔太差都唔會炒人
多數都係自己頂唔順離職

厭童就有

好多都做咗特殊幼教

做咗呢行嘅更加快厭童

飽和咗啦，而且男幼師好難搵工
你話讀special ，但協康、耀能唔請男教師，楊震唔請啱啱畢業
諗定後路算啦
利申：幼教畢業，男

撚唔知咩一係入一係唔入啲fd

對住啲有特殊學習需要既幼兒會唔會炆陣 利申身邊有女讀幼教話會對到厭 冇當初咁有heart真唔真

巴打畢業咗幾耐
而家做緊啲咩

巴打真係叻咁都知
我有啲朋友以為啲女餓到會飢不擇食

一定會啦，我有個師姐做到殘咗好多

女人都做到咁，巴打你會唔會有日做到癲左，痴哂線危害下一代

巴打加油啦！
其實最煩唔係對付班小朋友
小朋友都係張白紙
壞極都有個譜
最煩係班家長

同埋上連登都答唔到D咩
都係問你Miss大唔大波
你係咪鍾意幼幼
FBl上門揾你未

我自己覺得有時男仲細心個女仔,
同埋氹小朋友嘅手法高明D
不過世俗眼光成日覺得男對小朋友
好惡好粗魯同無耐性

一定唔會嘅，自問eq幾高
反而我覺得男仔處理特殊兒童應該比較有一手
可能係佢哋眼中係稀有品種，所以可能會聽話啲

識隻IVE狗公都係讀幼教

好多幼稚園鍾意請男老師睇住SEN，只係請唔到

2年，而家喺小學做緊

無heart係必經階段，之後就要睇有無人/學生撻返著你

真，好多閪女人

可唔可以講吓點轉去小學？
讀pgde?

Yup

搵幾多？

點睇個個都話幼教飽和?